麻煩Admin屌我所有posts

唔該連仔幫我del

假膠？開吹水台唔日

唔好意思因為我post左一個仆街藍絲上一個post度，我怕佢起到我底
點撚解有20幾歲女咁既思想

係我做得唔好啦，post左上吹水台唔好意思

推

po上站務台

唔該